點睇林子健返屋企沖涼換衫，都唔拆左啲釘先？

據李柱銘所講，林生係西貢醒返之後
係返咗屋企先，仲要沖涼同洗咗當時身穿嘅衫

試下俾人捉咪知

呢單野真係唔好跟車太貼,好易炒車

成隻大脾都係啲釘嘅傷口仲沖涼 諗到都痛

呢單嘢就算係真，咁處理法真係幾唔人道。

邊度講有沖涼呀？

預左開記招留證據俾記者影相

手洗定機洗🤣

香港電台新聞
[url]
[/url]「報稱被內地人員帶走禁錮和毆打的民主黨成員林子健早上出院，他表示先向傳媒交代事件，再報警的做法，是經民主黨創黨主席李柱銘及前主席何俊仁商討後決定。

李柱銘出席活動後表示，林子健在凌晨3時半用手機傳送了一些受傷的照片給他，他在早上6時半起床看到時嚇了一跳。李柱銘之後與何俊仁討論，認為不能不公布，他們決定先召開記者會。

李柱銘表示，並不知道幕後指使人士，現時不能說是由強力部門所做，又指林子健沒有法律常識要保留證據，形容對方回家後洗澡及清洗衣服的做法愚蠢。」

兩個民主黨大佬做法唔人道又冇必要
被打者又唔夠精，應該留證據增加自己口供既可信性

如果最後冇任何片或人證明到林生被捉上車
成晚所發生既事，除左林生自己既口供同身上十幾口釘之外
就冇其他證據

講過無數次架啦
炒過咁多次都仲係咁
呢鑊衰埋既真係冇眼睇

佢仲有國安既WhatsApp

林子健又指，暫不便公開3日前曾來電警告他的內地人士，但指對方是在他過去出任民主黨中委時，已有接觸，事發後他再沒有致電對方，指對方過去自稱身份是來自北京的國安，曾自稱「係中央直接嗰條線」，3日前是用WhatsApp電話與他溝通。

唔係唔想信白鴿
但要搞都唔係搞過無咩人識既搞
佢做過咩要比人咁高調搞先
就係因為打左幾句所以咁？
話佢得罪人可信d囉

係

知道唔拆得釘但又走去洗衫

哩點好周星馳

件衫絕對係證據 佢就走左去洗左佢
可能驗到捉佢班人既頭髮 而家乜都冇

一係就有cam影到佢比人捉上車 影埋車牌

李波單野又係咁講

😂😂

五毛空湧而出

證明單野係真

唔理鬼唔鬼
喂 呀哥 嗰啲證據黎架

講下有疑點就叫有五毛

睇佢個樣應該係做開重口味sm客，今次多數勞資糾紛

你知道痛是没有用的